點樣忘記一個有感情既人

覺得自太任性 好對唔住佢 雖然佢原諒左我 但最後都係我提起結束段關係 雖然好唔捨得 但係佢值得揾個更加好既女仔 喊左幾日 我可以點做

得閒免費陪下佢

或者陪下我

不了